有冇人試過溝內向自閉妹？

有冇人試過溝內向自閉妹？
本身佢不好打扮，完全唔知自己係香港做女性優勢

我地一齊左之後，佢開始化妝打扮顧及自己儀容
再慢慢介紹自己身邊朋友比佢識
同佢周圍去，眼界壙闊左，覺得個世界好大周圍玩好開心

之後佢再比帽我戴，同左我好朋友一齊

幾年之後再飛埋我朋友，同左個富二代一齊

所以香港做女仔真係無敵
肯打扮自己，唔自閉大把人溝
天生有副搵食架餐，要上上流社會一d都唔難

女人萬歲

樓主間接幫人搵到終身幸福 善事嚟

你都快d溝內向自閉妹
唔好埋末佢地係香港做女士既優勢

堅定流咁戲劇

都幾唏噓

一定係樓主縱壞左

自閉妹/仔都係人都有慾望 只係暫時收起左啫

做女人可以木門對金門
社會公認之餘 男人自己仲好自豪 覺得照顧對方好威

不過樓主問題唔係呢到 最大錯誤係信錯咩命中註定 專一之類

當個個根本騎牛搵馬 你就好輸蝕
由其男仔 全部文化都吹男人花心 賤人
男既花心社會代價好大
現實係帶帽係係男多定女多?
睇下d朋友 感情台之類
女既可以輕鬆用矛盾一生作免死金牌

個期待管理做好就冇野輸 你可以選擇專一 但要預左對方騎牛搵馬
欣賞專一既人 但大前提係自己都有條件

介紹比朋友食你就錯，呢d要自私食

請善用起底功能

真人真事？
內向通常都比較專一架wo

本身靚女？

《我將一位宅女變成女神、然後再將自己變成佢隻兵》

你開發左佢，佢搵到自己，你做得好岩

癲

同你個FD絕交未

內向痴線婆我就見過，瘋狂收兵話自己冇拖拍

勵志故事

幾精彩

射後又冇手尾跟

又可以食下個, 幾好呀

你又唔係唔識溝女既毒撚, 冇野輸啦